我朋友終於約咗女神睇戲...

話說前一排朋友終於約到朋友睇戲但差唔多睇嘅時候就話屋企人有約，要一齊食飯，咁代表啲咩

代表條女係臭雞

話說前一排朋友終於約到睇戲但差唔多睇嘅時候就話屋企人有約，要一齊食飯，咁代表啲咩

自膠